燈神出動

蘭斯 0

愛華頓

費倫天拿 -1
重心 奧格斯堡+0.5/1

切爾達-0/0.5
雷加利斯-0/0.5

蘭斯👻
愛華頓🥃
費倫天拿👻
奧格斯堡👻
切爾達
雷嘉利斯

暫時燈力十足

加油

蘭斯👻
愛華頓🥃
費倫天拿👻
奧格斯堡👻
切爾達👻
雷嘉利斯👻

5💡1走盤
希望幫到大家賺錢買gear

7點有無

2130有

等緊

森馬拉

Dllm

仲有冇

0000

waiting for u!!!

預我1157出 睇埋尾

圖拉兵工廠

蘭斯👻
愛華頓🥃
費倫天拿👻
奧格斯堡👻
切爾達👻
雷嘉利斯👻
森馬拉👻
圖拉兵工廠

6💡1走盤
希望幫到大家賺錢買gear

揸緊個信念
會cup既就會cup

蘭斯👻
愛華頓🥃
費倫天拿👻
奧格斯堡👻
切爾達👻
雷嘉利斯👻
森馬拉👻
圖拉兵工廠🤮

6💡1走盤 1🤮
希望幫到大家賺錢買gear

Sorry 琴日針左一場 今日繼續努力😷
0155有

利伸 非正式統計 如果全部人都出一樣既野 針既機率達到80% 到時大家就skip吧

繼續食屌訓